一個女仔叫你大佬 代表咩

話知啦 大佬
我即刻嚇親

利申:a0

Friend zone

此post已完

契妹

Your face your fate

我有個女仔friend叫我老細

Brother zone

代表佢想同你做愛，今晚約佢去維記

入黎就係想貼呢張

職業病

你又做撚錯野

返工專心啲，大佬！！

入黎就係諗起呢張

認契哥 啪得 你試下直接咀落去

伙頭兵

大佬呀你唔好咁痴線啦

得閒叫你大佬又叫你傻佬再叫係靚仔
係唔係已經入左好deep既fdzone

有機喎

可能條女只係唔記得你咩名

唔好ff咁多啦
隨口up下咋

係有機入fdzone?

大哥只是掩飾

唯有約定和大哥喝醉

飲醉>下文=想扑野confirmed